好撚痛 唔求活多日 只求安樂死

真係唔想再哂錢吊命
已經放棄治療 而家等緊死

巴打咩事

人應該有自決的尊嚴

善用起底

Details